108確診！！！

108條好漢!

198 需呈報個案

83宗本地姐

8個鐘內

姐

尋日有六十幾初步帶左落去

即係今日20宗確診

今日仲有初步架嘛

12點打後到4點有成六十幾宗確診及初部確診未計落去
所以108單獨係8個鐘無野好argue
個monentum係咁